《沙丘瀚戰 DUNE》傳片長超過三個鐘

唔知堅定流
好似係Kevin Smith 話有識嘅人睇左

有啲話睇左Test screening 嘅人就話得兩個幾鐘

上半part 有冇咁多嘢講
但係三個鐘我又唔介意